終於知點解海外華人成日都要標榜中國好強竹

原來海外華人有個concept係：

”如果中國強大，住在外國別人就不敢欺負你，不會被其他人看不起，所以自己的國家強大很重要”

有冇連登邏輯學家可以分析下佢地究竟係乜嘢思想，點解會咁諗野

打狗睇主人
海外華人就是狗

講真 係
你見到d白狗晚晚黎尖沙咀搵食就知
仗著白人既貢獻黎香港食靚女

關佢地撚事咩 佢地又唔係住係呢到 夠疆返來住357年

垃圾民族主義

唔打飛機邊有得射

即係唔係自己強大

根本冇融入當地社會

中國強大在外從未幫過受害者 聲都唔聲,係d權貴出事先至玩民族情緒煽動,轉頭又友好返,
呢種消費好易令人死心

冇貢獻都係女任上㗎喎

根本兩樣有冇直接關係
唔通中國強大啲華人出去就容易食女d?

又要驚人睇唔起，又要去其他國家
中國咁好唔返中國住？

唔出去住點擴展中國領域？
移民叫做為國家服務，擴大中華勢力！
啲蝗蟲係咁諗

缺乏法治、人權自由觀念。

喺英治長大班廢中廢老 覺得中國強大好自豪更加唔知做乜鳩

你又知唔會？
中國人去非洲都變上等公民啦
個個非妞爭住含

係啊 所以咪話lo
整體國家勁 去到其他地方就變上等公民

支那狗係勁既，全世界無人唔識

係，明明一個二個國家唔掂時叛國，投靠港英
依家學人扮愛國

根本唔同，亞洲女鍾情白人係除咗白人普遍外形較為討好，同埋外國國籍，唔係因為對方國家點勁點勁，係普遍其他國家相對生活質素好d。食洋腸有幾多個在乎人地國家經濟有幾勁，軍隊有幾勁啊，係得d冇自信嘅人先會想以強勢壓制人。

問返佢點解要住外國

飛機係要呢打, 唔打嘅飛機等如廢物。
加埋心理越自卑, 外表越要打飛機 , 黎平衡返心理係好正常